SUSCRIBANSE..... Y LIKE......gracias.

Semilla: Stronghold

Facebook: http://www.facebook.com/ramsutep.rey

Twitter: https://twitter.com/Ramsutep360

Skype: Ramsutep360

En este vdeo, vemos la segunda semilla en la versin 1.8.2.....especial para supervivencia y solicito vuestra colaboracin para crear una comunidad en la que todos aportemos ideas.
Si alguien quiere mostrar sus construcciones, hacer un tutorial conjunto, o ensear su mundo, que me mande un mensaje privado a mi gametag: ramsutep....

Muchas gracias chic@s....